救返被捕12人但要放生勝利11人, 制唔制？

救返被捕12人但要放生勝利11人, 制唔制？

制

諗多左，仲用dealing concept

Win or nothing，共產黨嚟

美中和好機會大D

共產黨開嘅deal都信得過？

Cctoy 緊係唔制

咪撚講廢話啦

手足話甘心犧牲自己去制裁十一人
唔好踐踏手足既覺悟

大家諗清楚手足付出咁多為左咩先

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

戇尻
人要放
勝利11人要繼續勝利

共產黨的雙嬴，係佢嬴兩次。
你放生11港共，佢會殺埋十二義士。

對付中共，衹可以消滅。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?